萬聖節傳統做法，係一齊去掃墓

萬聖節扮鬼扮馬嚇人，其實係英美帶起的新潮活動。

歐洲比較傳統既國家，尤其是法國 西葡呢d天主教國家，係唔會咁做。

佢地會選擇於萬聖節11月1日，帶鮮花去掃墓，就好似華人既清明節一樣。

今個萬聖節，大家選擇去掃墓，定扮嘩鬼？

推